巴塞反杯唔到嘅話小妹永久退出連登

美斯1扭11西狗

輸左拿拿臨買番個人頂替蘇咬蕾斯喇，已經睇佢隱形第三個賽季了。

睇下邊個笑到最後

小妹又可以留低 感恩